今次係Telegram都撞到張卓楓

前回講到
條友經常係唔同地方或社交群組都想呃野屌
不論男定女佢都岩
群組

就連Carousell 拍賣野都會出現

今次我都係入連登D TG群傾計...
點知佢無啦啦有條友入黎又話搵女友

再睇清楚D 原來佢本人黎

嘩.....今次點同佢玩好
暫時套左佢新電話 97486257
加上佢仲係唔知錯 又要阿寶召喚 入群貼J圖